\section{Оборудование, используемое при проведении испытаний} % (fold)
\label{sec:оборудование_используемое_при_проведении_испытаний}

При проведении испытаний используется следующее испытательное, контрольное оборудование и средства измерений:

\begin{enumerate}
	\item Ручной имитатор электростатического разряда с модульными разрядными цепями до 30 кВ
		\begin{itemize}
			\item Модель: ESD30 30kV ESD Simulator for IEC/EN 61000-4-2;
			\item Заводской номер: 190.
		\end{itemize}
	\item Калибровочная мишень
		\begin{itemize}
			\item Модель: ESD-TARGET2 DN;
			\item Заводской номер: 197.
		\end{itemize}
	\item Персональный компьютер
		\begin{itemize}
			\item Модель: DEXP Aquilon O209;
			\item Заводской номер: 060.
		\end{itemize}
\end{enumerate}

% section оборудование_используемое_при_проведении_испытаний (end)
% \pagebreak
